# Probabilistic Road Map (PRM)

Дисциплина: **Автоматизация технологического проектирования**

Тема: **Планирование перемещений**

Задание: реализовать метод вероятностной дорожной карты (PRM) для работы с картами генератора (директория **generator**)
- **prm_tkinter.py** - реализация алгоритма PRM для целочисленных значений и генерация карт с квадратными препятствиями;
- **prm_generator.py** - реализация алгоритма PRM для вещественных значений и сложных препятствий;
- директория **generator** - генератор карт для **prm_generator.py** (для генерации карты необходимо открыть в браузере **generator/index.htm**)